明明話核彈都唔割，而家又話偷野即割

手足們唔洗理班割蓆撚
班友想帶風向做鳩你地

光復香港 時代革命

偷野比人影到係大媽

我眼中只係南亞，新移民同藍絲阿無先會襯火打劫！

核彈都唔割嘅意思係為抗爭做咩我地都唔割，偷野係為抗爭咩？

爆鋪，燒鋪，偷野，打人
全部都已經係抗爭一部份
你地可唔可進步得快d
唔好下下要前線等埋你地

燒鋪係燒美心呢d抹黑手足嘅鋪，打人係還擊，偷野係私利。咪撚賴前線偷野dllm

Hi, 黑警分化撚

你隻五毛出晒名啦
好心就申請另一個 account

做咩呀？你有份偷野呀？
手足唔會偷野 偷野既都唔係手足

咪推五毛po

推

如果偷嘢 搶嘢可以爭取同表達訴求我唔會割 但係我睇唔倒有咩關聯
唔好將自己變成惡魔 要守住條道德底線
唔係既話 有一日我地同成個運動將會萬劫不服

打少左個 不，不推文

走啦傻鳩

為左私利就割，如果冇錢冇電話冇飯食
市民一定幫！
但現在都係d大媽偷
PS,我信相部機sn number已經被記錄，偷左都冇用

偷野係私利，唔係為左場運動

5毛

拉

食屎啦
咪撚抹黑

Morning sir

block得

善用起底

阿SIR早晨

屌偷野果班係大媽黎

我地幾撚時有偷過野。你都痴線

可能南亞仔將d iphone 套現然後捐比612咋

完全封鎮88

頂你，燒野同偷野係兩回事
起碼現時個運動都無人會覺得偷野係正當，呢個係為私利問題

喂，屌你老母呀
想借啲椅屈手足偷野？
收皮啦mon post狗

總要係都未知咩人偷野就話割！要割就割自己條頸！

食撚屎喇你 咪撚煽動人

核彈都唔割前題係大家都係為場運動好

偷野非我們手足所為

美中和好未呀柒

只有藍絲先會襯火打劫

點解連登冇得封樓主依d人 ac

收皮啦 五毛狗 偷野係大媽 有晒片

仲有偷野唔係抗爭 即割

前線都未撚割
你班冷氣撚屌就出黎割
唔屌你等幾時

偷野係抗爭一部分你都講得出 你唔好講埋強奸 食屎喇你

上連登就冷氣軍師！？ 你自己夠上緊 收皮喇 你去邊到偷野話我知 一定過去打撚柒你

嗰d 小事無聊野好心就咪放大一直講啦

走啦傻閪咪係度獻世

On9露哂底喇傻閪
偷野都係抗爭一部份

食屎啦
偷野係私利關場運動條撚啊

電腦分析：90%mon po狗 10%傻鳩

偷嘢嘅唔係手足 割蓆都慳番

大家小心樓主依條友。成日喺唔同po出現

分解撚啦

樓主正戇鳩

賤種 美中和好未呀?

三毛勿回

核彈係集體利益
基於集體利益所以唔割
偷野係個人利益
明唔明

中美和好未 賤種小子

你條契弟將有針對性裝修同偷嘢放埋一齊講

混淆視聽

警方公然支持偷野

( Show Blocked User - 回憶小子 )

居然仲有人未block

block9你

ON 9

呀sir你唔好偷野啦，唔岩架

你收皮啦 5毛 我係p牌都照屌你

pull

收嗲啦五毛
不推文回覆

On9

又係你條5毛

笑死
五毛小子扮前線

收皮la 五毛

回憶小子我屌你老母

帶風向 收皮

共匪行為

講得好